CA/ACO 現職+2018公開招聘+投考準備區(33)

如果你大學生又準備黎緊考ACO，見到呢個post你都算幾唔好彩。

因為你已經輸左100萬，然後展開畸形人生，被社會淘汰，最後含恨而終。